why not both?真人版阿白與智詩？

Credit:靚抽王fb

係咪叫咗兩件ptgf啊?

左邊似女友
右邊係妹

食家啦擺明

妹 都食埋？

屌你老母真係阿妹撚會係人地條女面前拖咩